講真，今晚巴利之戰齊晒所有激戰元素，真係近年少有戲碼

最強攻守對決：美斯vs雲迪克
25仔倒戈：古天奴
正版老翻相遇：美斯vs埃及美斯
踢法互砌：對攻+組織vs搶逼
領隊對抗宿命：二奶高普

咬人蘇唔當25？

二奶命即係代表入到決賽la

含淚出走唔計

唔計

對打宿命 即係高普爭取出局唔做二奶

對抗

北京電視機重現

留名古天奴入波剷草 瘋狂慶祝

佢對猁狗都仁至義盡啦

呢個真

蝗狗死敵VS獌狗死敵

所以入波剷草都唔會怪佢

慶祝自己一個叫.gif

剷了

最後又係美斯表演賽

唔擺埋瑞士美斯入黎

啱啱入埋波慶埋祝，仲繼唔計？

古都係啦

四奶命

埃及美斯
講出口會唔會面紅